拍拖，出poor，重要!?

其實人生有好多野做，點解拍拖會變成香港既主線任務，而事實上拍拖應該係因為兩人一段關係升溫而演變而成，不過現實有唔少例子係先決定關係再了解，或者係我跟唔上時代喇 (純粹想分享自己諗法，唔代表LIHKG立場)

出poor當然好啲啦脫貧咼

好好笑咼

咪撚stalk我啦屌